喂！人地免費幫手搞黃色經濟圈仲未有人Share出去？

人地公司整合咗出面D黃店地圖你地都冇人幫手推，咁冇人性
之前人地講明左唔洗錢幫手同D黃店宣傳，你班粉皮得咁少人留言幫手update資料，仲話做大個黃色經濟圈，淨係顧住自己食

人地仲話除左食店個D都可以搵佢地做廣告啊，你地推曬身邊D黃色店出去比人未啊？
你推少一間就少一間有人知，你地係咪想黃店手足蝕到入肉先黎呻冇幫手宣傳啊

唔該全世界同我入黎推爆佢，拎曬D資料同我去派街坊，推黃店資料出街洗版啊

Push

push

自推10連

1

2

3

食完嘢好做嘢喇

4

5

6

7

8

9

10

再推

PUSH

出左不反

《共軍沒來了，要問為什麼？因為，我來了！》

從6月28日開始於日本G20向特朗普總統呼救，到後來他為我們阻止了解放軍，默默地守護香港，香港人沒有不去道謝的理由吧。
就讓我們說出 "President Trump, Please Liberate Hong Kong!" 吧！

【感謝美國保護香港大遊行】
【Expressing gratitude to USA for protecting Hong Kong】
遊行目的：感謝特朗普總統、美國國會以及美國人民支持通過香港人權及民主法案

日期：2019 年 12 月 1 日 (星期日) *不反對通知書已發出
時間：12:30 - 16:00
路線：遮打花園 > 美國駐香港總領事館 > 遮打花園

TG Channel :

#香港 #美國 #自治 #HKAA #trump #LiberateHK #驅逐共黨
#天滅中共 #ThankYouUSA #ThankYouTrump #已出不反

有冇人整藍店地圖？見到有人幫親藍店真係想嘔，成班冇腦。

開心SHARE

推左先

食左黃店等於藍店少一份錢
無謂一定又變成捉鬼

推

幫推十連

gogogo

ppp